啱啱搭小巴 俾個西人話我地而家啲香港年輕人rude

我坐係司機後面個位
佢一上車就好大力坐落個位到
係咁屌我話我唔坐入啲
我話入面條邊係坐唔到既 唔係坐位既一部分
同埋我都係坐係自己既位入面
冇霸到你個一半
佢就繼續屌我老母
話而家你地而家香港既年輕人好冇禮貌
登你地老豆老母羞恥
我反駁話可能係我冇禮貌姐
唔駛標籤埋其他香港年輕人呀嘛 on9
同埋我唔係你想像得咁年輕

跟住成程車都癡實我個膊頭坐

Rude得過佢d生番

white trash

可能係因為佢上車既時候仆街
而我咁啱又見到
條氣唔順

果d好明顯俾火鍋大王洗左腦啦 定係佢係本人